東京3月櫻賞迪士尼輕鬆遊

未買機票
暫時決定14去20返（睇過呢兩日最平）
14下午機去 20早機返

有邊個地方住得近夜生活（類似旺角shopping、食野都開得晚）？池袋？擔心住得遠冇車返去住個到。
唔知邊到睇櫻花呢？

想shopping係咪去新宿涉谷？
百貨公司同藥妝店係邊？
14去到settle down周圍行下
15-16玩曬兩個迪士尼
17未諗到 想去
18朝早要去宇都官
19未諗到
20走了 定係19就走了？

諗住其中一日join one day tour 早上去到6點幾
東京都內 明治神宮・皇居・東京灣遊覽船・淺草・東京晴空塔
10000Yen

你又會知櫻花🌸開14至20嘅，請check下日本天氣網站先訂日子「賞櫻」

呢種一日遊叫「打卡一日遊」

花都未開

梅花定櫻花？

睇花冧

我黎緊都去東京wo..都有2日去disney....我會去埋限定的snoopy博物館，台場玩全日(有好多野行ga...你可以search下)，吉祥寺，淺草同埋上野

做乜唔去第二度 ? 你自己都答左自己東京冇野玩

你邊幾日去呀？
我呢幾日睇睇下先有多D info 知去邊到玩

岩岩好同你唔同時間
我17-20去大阪 21-25再去東京
東京都好似有d vr的遊戲機中心個d
都算多野玩 我其實唔多鐘意shopping
你都可以去玩下

去disney嗰兩日,有 budget就住disney啲酒店啦…可以早過一般day guest入場...

新宿d shop一定係關得比較遲
又有24小時唐吉珂德掃藥㛇
又有bic camera買電子用品
又有思春橫丁食居酒屋
池袋我印象中得sunshine city同機鋪
所以我一定會選擇住新宿啦

Btw櫻花我諗新宿御園有

好似20號先開始開，26號開滿，你個段時間未有得睇喎
同埋迪迪尼個兩日，有錢就住酒店，如果唔係第2日又要哂車錢去..
因為兩個迪士尼都係痴埋一齊！
夜少少就池袋打機夾公仔...藥妝既話就11點左右關門！